![logo](app/src/main/res/mipmap-xxhdpi/ic_launcher.png)
 
## DouyinHooker (TikTok 助手)
Xposed module for TikTok v4.9.8

## 声明
本项目仅供学习交流，请勿用于商业用途。
本项目从未以任何形式提供收费服务，请抄袭项目盈利者自重！

## 特性
- 突破锁区，支持修改地区
- 去水印保存视频（清晰度不变的情况下保存更快、文件更小）
- 点赞自动保存视频

## 使用说明
- 需要配合 VirtualXposed 使用，免 root （测试通过版本：v0.16.1）
- 需要配合 TikTok 抖音国际版使用（测试通过版本：v4.9.8）
- 每次修改设置后，需要重启 TikTok 才能生效
- 启用“点赞自动保存视频”功能后，需要先手动操作一次保存视频，然后功能才能生效

## 非技术人员使用说明
直接到网盘下载 APK 安装即可，记得先启动插件，有问题进群交流（关注公众号即可获取网盘地址和交流群）

